日本同南韓檢察官係未好撚勁?

睇戲見到檢察官好惡,又成日搵著數,而成日串班差佬。
日韓檢察官=香港律政師?

日本啲檢察官成日俾犯捉到

個D好似係「搜查官」

檢察官講乜法官就信
仲唔惡晒?

係日本帶個檢察官個心口針,其他人見到即恭敬

係，佢地拎鞭鞭鳩個律師同法官，唔夠講就成杯咖啡車落個律師到，帶結他入去法庭彈都得

律師拍檯拍凳又得
喺法庭嘈又得
自由出入犯案現場又得

香港檢查官=保險調查員